<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>TranKhaiHoan &#8211; ProMotors</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress-6.0.1/wordpress/author/trankhaihoan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hoanlhd.github.io/Shopping</link>
	<description>Car Service and Detailing</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 11:19:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Top 1 phụ tùng xe ô tô</title>
		<link>https://hoanlhd.github.io/Shopping/phu-tung-xe-o-to/</link>
					<comments>https://hoanlhd.github.io/Shopping/phu-tung-xe-o-to/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranKhaiHoan]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 09:47:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoanlhd.github.io/Shopping/?p=1915</guid>

					<description><![CDATA[&#124;Phụ tùng xe ô tô chính hãng ✔&#160;Biến chiếc xe trở nên thật&#160;#Sang_Trọng&#160;và&#160;#Mạnh_Mẽ, cá tính không khác gì các xe hạng sang.✔&#160;Chất liệu ABS cao cấp siêu bền, bảo vệ đuôi xe khỏi những va chạm, trầy xước.✔&#160;Đủ bộ, đủ kích thước cho các dòng xe phổ biến hiện nay ở Việt #Mazda_3,&#160;#Mazda_6,&#160;#Mazda_CX5,&#160;#Altis,&#160;#Camry,&#160;#Vios,&#160;#Civic,&#160;#K3,&#160;#Cerato,&#160;#Elantra,&#160;#Cruze,&#160;#Getz,&#160;#Accent… Công suất [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>|Phụ tùng xe ô tô chính hãng</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />&nbsp;Biến chiếc xe trở nên thật&nbsp;#Sang_Trọng&nbsp;và&nbsp;#Mạnh_Mẽ, cá tính không khác gì các xe hạng sang.<br><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />&nbsp;Chất liệu ABS cao cấp siêu bền, bảo vệ đuôi xe khỏi những va chạm, trầy xước.<br><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2714.png" alt="✔" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />&nbsp;Đủ bộ, đủ kích thước cho các dòng xe phổ biến hiện nay ở Việt #Mazda_3,&nbsp;#Mazda_6,&nbsp;#Mazda_CX5,&nbsp;#Altis,&nbsp;#Camry,&nbsp;#Vios,&nbsp;#Civic,&nbsp;#K3,&nbsp;#Cerato,&nbsp;#Elantra,&nbsp;#Cruze,&nbsp;#Getz,&nbsp;#Accent…</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="1024" height="600" src="https://hoanlhd.github.io/Shopping/wp-content/uploads/2022/10/top-1-phu-tung-xe-o-to-1.jpg" alt="top 1 phu tung xe o to" class="wp-image-1919"/></figure></div>

<p>Công suất lên đến 150W mạnh mẽ.<br />Âm thanh trầm ấm, tái tạo âm BASS sâu, mạnh mẽ với bất kỳ thể loại âm nhạc nào: nhạc điện tử, nạc DJ, cổ điển hay nhạc jazz, nhạc vàng…<br />Lắp ở gầm ghế giúp âm thanh khuếch tán đều trong không gian xe, âm thanh sống động như trong phòng hát vip.<br />Thiết kế siêu phẳng và chống xước.<br />Có tích hợp điều khiển từ xa tiện lợi (cáp 6m).<br />————–<br />Loa siêu trầm Pioneer 120A được đội ngũ kỹ thuật viên chuyên ngành điện ô tô của SKYAUTO lắp đặt chuyên nghiệp, cẩn thận vào gầm ghế ô tô, đi dây âm gọn gàng, đảm bảo an toàn cho mọi hệ thống điện trên xe.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><a href="https://hoanlhd.github.io/Shopping/index.php/home/"><img src="https://thanhvolang.com/wp-content/uploads/2021/07/do-xe-o-to-la-gi.jpg" alt=""/></a></figure></div>


<h2>I. Phụ tùng xe ô tô (độ xe)</h2>



<h3>1. Độ bodykit</h3>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img src="https://thanhvolang.com/wp-content/uploads/2021/07/do-bodykit.jpg" alt=""/></figure></div>

<p>Độ bodykit đặt nền móng đầu tiên cho sự phát triển rộng rãi của oto độ&nbsp;tại Việt Nam. Đây là hình thức độ xe phổ biến để giúp xế yêu của các bác trông cá tính hơn.</p>
<p>Khách hàng có thể lựa chọn độ bodykit chính hãng hay độ theo sở thích cá nhân. Cách&nbsp;độ ô tô&nbsp;này chủ yếu là thay đổi kiểu dáng các loại cản xe (trước, sau và hai bên hông) sang các kiểu dáng phù hợp hơn, đặc biệt hơn.&nbsp;</p>
<p>Ví dụ, các loại cản kích cỡ nhỏ, trọng lượng nhẹ, phù hợp cho địa hình bằng phẳng, dễ đi. Ngược lại, các loại cản to hơn, nặng hơn thì hữu ích trên địa hình gập ghềnh, hiểm trở. Thông thường, chi phí&nbsp;độ xe ô tô&nbsp;khá tốn kém, dao động từ 3 triệu trở lên và phụ thuộc nhiều vào tay nghề của người thợ.</p>


<h3>2. Xe hơi độ pô</h3>


<p>Độ pô xe nhằm thể hiện tốt hơn sức mạnh động cơ của xe bằng âm thanh, tăng tính thẩm mỹ và bắt mắt. Dân chơi xe ưa chuộng độ pô xe thật vì cải thiện công suất động cơ, âm thanh uy lực và tăng khả năng thoát khí thải. Độ pô xe được chia ra thành 3 dạng chính:&nbsp;Độ pô trang trí,&nbsp;độ thoáng pô, độ toàn bộ hệ thống xả.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img src="https://thanhvolang.com/wp-content/uploads/2021/07/do-po.jpg" alt=""/></figure></div>

<p>Khi oto độ&nbsp;cần lưu ý chọn lựa pô có chất lượng tốt (như thép, nhôm chịu nhiệt) để đảm bảo an toàn, kiểu dáng hài hòa với tổng thể chiếc xe, và tham khảo nơi nâng cấp uy tín.</p>


<h3>3. Ô tô độ mâm, vỏ, lốp xe</h3>


<p>Không phải tự nhiên mà độ mâm – vỏ – lốp xe được yêu thích bởi những người mê xe trên toàn thế giới, có thể coi là những ưu tiên đầu tiên khi&nbsp;độ ô tô.&nbsp; Độ mâm xe chủ yếu làm thay đổi về phong cách mà không thay đổi kích thước mâm xe ban đầu.</p>
<p>Người chơi xe chuyên nghiệp vẫn có thể yêu cầu tăng thêm kích thước mâm đi kèm lốp xe kích cỡ phù hợp. Yếu tố then chốt vẫn là độ an toàn, êm ái, bám đường khi lăn bánh.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img src="https://thanhvolang.com/wp-content/uploads/2021/07/do-mam.jpg" alt=""/></figure></div>

<p>Có nhiều mức giá khác nhau cho độ mâm, vỏ xe. Bạn có thể nhanh chóng chọn một mẫu tại cửa hàng bánh xe và lốp xe và lắp ngay bộ mâm mới với chi phí từ 4 triệu đồng cho mâm 13’’ đến 30 triệu đồng cho các mâm 19-20. Giá tăng đáng kể đối với bánh xe lớn hơn: từ 26.000 đến 45.000 USD cho bánh xe 16 inch, 56.000 và 70.000 USD cho bánh xe 18 inch và từ 80.000 đến 100.000 USD cho bánh xe 20 inch. Mọi người thường xuyên nhìn thấy M Performance, Brabus, AMG và các loại bánh xe hàng hiệu khác trên đường phố. Nhiều tín đồ mê xe đã bỏ ra hơn 100 triệu đồng để đặt mua cặp mâm chính hãng này và nhờ thợ trong nước lắp đặt. Điều này đảm bảo một sản phẩm chất lượng cao hơn.</p>


<h3>4. Độ nội thất ô tô</h3>


<p>Theo các Gara, việc độ nội thất của một chiếc xe hơi đòi hỏi một lượng thời gian và công sức đáng kể. Bởi vì phải thay đổi nhiều bộ phận xe khác nhau để tạo ra một cái gì đó mới và độc đáo.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-large"><img src="https://thanhvolang.com/wp-content/uploads/2021/07/do-noi-thatoto.jpg" alt=""/></figure></div>

<p><a href="https://thanhvolang.com/do-noi-that-o-to/">Độ nội thất ô tô</a>&nbsp;bao gồm: Bọc da vô lăng, bọc ghế da, Bọc trần xe ô tô, Độ cách âm chống ồn xe hơi… Những thay đổi này có thể làm thay đổi đáng kể giao diện của chiếc xe – một số người thậm chí còn cho rằng nó có thể cải thiện sự an toàn, tiện lợi, trải nghiệm lái xe, sự thoải mái và quyền sở hữu tổng thể của chiếc xe. Để tân trang lại bên trong chiếc ô tô của mình, mọi người có thể đến các cơ sở chuyên về nội thất ô tô.</p>


<h3>5. Độ âm thanh xe hơi</h3>


<p>Dàn âm thanh trên ô tô có thể có giá vài triệu đồng đến vài chục triệu đồng. Ngay cả khi dàn âm thanh gồm những thương hiệu chất lượng cao, công suất lớn thì chỉ riêng dàn âm thanh đã có thể lên tới hàng trăm triệu đồng. Người chơi thường chọn thay thế hệ thống âm thanh nguyên bản bằng dàn âm thanh của các hãng loa nổi tiếng như Pioneer, Kenwood và JVC. Các tùy chọn khác bao gồm German Maestro, Helix, Infiniti và JBL.</p>
<p>Nhiều người cho rằng việc thay thế hệ thống âm thanh, loa, đầu đọc trên ô tô khi âm lượng quá nhỏ sẽ tạo thêm sự thú vị và thư thái cho không gian. Việt Nam có một số địa điểm nổi tiếng về hệ thống âm thanh, bao gồm Công Thành Caraudio, Khánh Phong Caraudio và HP Stereo.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoanlhd.github.io/Shopping/phu-tung-xe-o-to/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://hoanlhd.github.io/Shopping/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://hoanlhd.github.io/Shopping/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranKhaiHoan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Sep 2022 16:37:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoanlhd.github.io/Shopping/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoanlhd.github.io/Shopping/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
